(文宣方向）元朗好好地靜坐點解會有衝突？因為有政府恐怖主義武將分子出現

武裝分子